友愛安定巴好撚堅

見到d鄰居出黎屌哂鬼

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好撚勁
友愛嗌
定康有人比燈

港島見

聽日見